大佬呀。。。

見到有人連灣仔都未去到， 就已經戴咗頭盔， 大搖大擺驚死冇人睇到咁。 大佬呀！ 你著黑衫都有可能畀人查啦。做嘢咁顯眼， 係咪博乜都未做到就畀人搞掂？

抗震到要有常識㗎大佬！